Windows 突更新累死電競選手 CS:GO 大賽反勝為敗痛失124 萬

相信不少朋友都經歷過 Windows 更新令電腦忽然關機，或者需要等候長時間才能開機的情況。最近有電競賽事在激戰期間忽然令電腦進入更新需要暫停，原先領先的選手後來被反超前輸掉賽事。

出事的比賽是一年一度的 DreamHack Masters Spring，每年都會吸引電競好手透過 Counter Strike: Global Offensive 作賽。今年的賽事原定在瑞士舉辦，但是因為武漢肺炎疫情而需要改為網上進行，分為北美、歐洲、亞洲和大洋洲四個地區。

在最近的歐洲區賽事中，法國的 Team Vitality 與瑞典 Ninjas in Pyjamas 對戰期間，雖然以 6 比 2 大幅領先，但忽然 Team Vitality 的成員 ZywOo 電腦忽然開始自動更新，雖然他並未離開伺服器，但是已經無法繼續比賽，需要申請暫停。在完成更新後比賽繼續，Team Vitality 優勢持續並以 16 比 3 完成首場，不過之後兩場 Ninjas in Pyjamas 就連續勝利，令 Team Vitality 反勝為敗，無法晉級，也與 16 萬美元(約124 萬港元)獎金無緣。

NIP

標題黨

有時差度氣
運動比賽尤其是

話說windows點解唔俾人關強制更新

unwire

用linux咪無事

無睇幾年CSGO
而家NIP換哂人已完

有架，你可以停左佢。

但佢嬴咗要更新果場
之後果兩場唔關度氣事啦

無用架，停左佢都會更新

咁都可以關window事
暫停果場係贏左

Nip近期幾勁 點樣已完

佢唔係話係輸左更新完之後再打嗰兩場咩

我個腦咁多年都唔會自動更新自動關機
要自己手襟

下

依家 Windows 10 會自己係凌晨 update
無得關

用開 sleep
d app 夾硬畀佢熄左

累到迖哥要道歉

點會唔關
踢過波都知上半場點收同下半場都有關

True 大家都係人 落場比賽往往心態影響狀態
尤其大賽中途停一停 對面本身輸緊都有喘息機會同時間調整返自己

之前DBZF grand final都係咁
兩邊都係top選手 實力差唔多
Go1本身贏緊 俾Sonicfox要求換位之後洩左度氣就被反cup了

唔洗賴啦，今晚依兩隊再打過咪知囉

即係根本唔關事

係
我係服務set埋停
但係停唔到重要更新個d